泰國曼谷芭提雅洗費幾多到？

來近會去4日曼谷同3日芭提雅，小弟第一次去 淨係普通飲飲食食買下幾件手信 唔玩水上活動 唔去參觀d咩動物園/廟，洗費預$3500HKD夠唔夠？

唔係機票酒店實夠

預多d唔係一陣見到個人妖太正冇錢上後悔